香港人真係好垃圾，殺到埋身，一個二個仲係度跟風玩snapchat 童顏fliter.

真係無野好講，咁多時間去了解下逃犯修例對香港既禍害啦，仲掛住玩果d垃圾童顏fliter呃like..

香港人真係一曰唔見棺材都唔會流淚

可以做到d乜？

香港人乜都一鍋風，熱潮黎得快去得快

閱

唔係你以為香港人個個都咁有獨特性？！

你仲信共產黨承諾俾你一國兩制？

真係無野好講，咁多時間去了解下逃犯修例對香港既禍害啦，仲掛住係連登出Post..

香港人真係一日唔見棺材都唔會流淚

上次老鼠安單野已經知無救啦，果期搭lift坐車返公司，都一定有人討論，wtsapp d谷都未試過咁多個一齊狂彈msg，仲要狂追後續，d政事就...

樓主自己ff

係又點
利申：焦土派

係
專心啲睇下點令自己生活得好啲好過啦

想知樓主了解完下一步會做乜
上連登開po屌香港人垃圾？

焦土已經唔係一個選擇 係結果

樂見其成最好取消香港關係法兼歐美將特區護照當普通中國護照看待

樓主了解完之後有咩行動？

咁係咪飯都唔好食？